藍絲假醫生紙呃保險，反映背後有組織有規模操控醫療用違法行為出糧俾藍絲

以往保皇勢力出現金俾人出席撐警愛國活動
經常有二判食夾棍走數(eg.私煙)
於是保皇勢力諗到呃保險出糧俾藍絲
唔只可以防止二判走數
又唔洗自己攞錢出黎
但就要搵個藍絲醫生出假醫生紙
保皇勢力既角色變左穿針引線
捉到既話
就算要拉都只係發假醫生紙既醫生同claim保險既藍絲
做主謀嗰個永遠暱藏喺後面...

重點係以家對面做咩犯法嘢都冇人查

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

可以報埋ICAC
就算幾廢都要開file

推

呢單野肯定唔止咁簡單.....咁樣當出錢比藍屍狗做野?

就係要個中間人夠份量
俾到保證佢地就算捉到都冇事
如果唔係點會有醫生肯做

只有一個方法可以有效打擊藍屍

如果有卧底狗，大家應該咁應對

Push

呢排都有二判啦

影晒派錢方法

保險公司自己都會查，偽造文書，成份保單終止係基本，然後保險公司一定告

保險裡面都係藍，你吹咩

銀行、保險、FI調查部好多都請請埋埋啲前沙展、前幫辦，你自己諗吓呢班人道德去到邊？

平日相安無事當然speak with integrity，但今日咁嘅情況，你話呢？

幫手推

twitter法庭

藍還藍，錢還錢
有Internal Audit, Compliance, Risk 班友望住佢哋，想幫拖無咁易

佢未交份保險claim form的話好難話佢呃
反而個醫生大穫啲

保險公司就算係藍絲冇可能唔捉
如果唔係冇人會再幫襯你買保險
同埋會賠到公司破產

無錯，支那既背後勢力就係咁

保險公司係藍都唔會咁樣送錢比人駛，做生意都唔會送錢

保險公司唔係開善堂，最無道德就係保險公司，盡可能唔會比你claims 錢

咁多藍絲舖頭，點解無舖頭話唔做黃絲生意？因為班人為左錢最自私，你叫佢地資助藍絲攪破壞，真係不了

個醫生已經專業失德

佢照claim到 我以後都識做

1430東角道

只有一個方法可以有效打擊藍屍

重要係用人哋保險公司錢出糧

仲有可能係呢啲本質上係維穩費
只係經自己人保險公司同醫生洗白做正當交易

商家佬最現實
尤其遞上去要經咁多個部門check要集體造假都幾困難下

pish

食商家佬夾棍會否太天真，商家佬仲惡過鬼

push

AXA好慘

藍同錢之間，親中派只會選擇錢。

報老廉啦

佢哋專查呢啲case

915 維園見

係人都知以家既老廉係無牙老虎，形同虛設

你估之前無claim過？
報老廉一查分分鐘起到個廢藍醫network出嚟

依家已經唔係港英總督特派既ICAC...

依單幫唔到，邊個幫個底實花

可以點幫佢攪大件事

藍衫暴徒拎中國旗打人有冇人放上REDDIT?

人治社會

保持著最後的希望 點都要做。

ICAC起碼仲叫好過狗狗少少

其實仲犯埋呃公司保險

同埋ICAC唔會原告變被告咁撚仆街

推去國際

佢地都係揾夠移民，親錢派
奶支那鞋底只係一門生意

直搗黃龍

推都保險公司查

冇人理

保險公司俾支那當提款機

好明顯係啦

希望有專業資格嘅人士記得自己當初點解要做呢個行業，唔好為咗少少利益而去做幫兇

二戰嗰陣做人體實驗嗰班醫生都覺得自己無罪㗎

利字當頭不分黃藍
班藍更加緊盤數
呢個醫生諗下有咩下場好過
裡外不是人

好明顯動員藍絲嗰個人最大嫌疑
根據尋日執到部電話個whatsapp list....

明呃保險啦，個醫生收得皮

真..藍勢力滲透各行各業

部手機已經冇人理

波波作為保險界功能組別議員

合理推測

保險we connect

一個連票房都可以輕鬆造假操控既國家,會出現呢D情況一D都唔出奇

你可以以後都識做
不過今次揚到咁大
都未必會賠
反而醫生就肯定專業失德

集中去保險公司投訴最好

所以佢地唯一驚嘅係美國制裁

開file味拉報案果個

其實係幾大獲

推！推到醫生牌都無

其實係黃絲客戶夾咗錢

藍絲邊有咁醒 肯定有人教路

等睇會唔會彈搵幾個替死鬼出黎食左佢

成間保險公司個底起一次 可能會有驚人發現

煲大佢報icac

915 1430 銅鑼灣東角道
五大訴求 缺一不可
be water 全民貼文宣

有一樣野叫意圖

做咩唔幫佢交form呀，一陣間佢claim唔到錢點算？

用保險錢當維穩費 屌佢老味 cheap撚到

真係CLS

會唔會支那維穩費開始乾塘 要用其他途徑出糧比藍屍做野?

用保險出糧 屌你老母

依家香港的腐敗崩壞真係全方位 連各行各業都有 依家搵到保險 醫學界 下次唔知又咩界別

icac可以匿名報案

報過icac查其他嘢
除左第一個禮拜問我拎左d資料
之後話pass左比調查組
然後一直冇再聯絡過我
97之後真係唔會再有icac

垃圾 依班賤種真係唔打唔得

今次運動真係揭發左好多野，樣樣都神助攻，話冇"其他因數"真係冇人信👻👻👻

不過KongU好快反應，停撚咗醫生職，美籍南京人張翔自保？

[爭43000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

直接send投訴去AXA法國總部

推 狗改不了食屎

文宣

既然而家休班警隨身都有警棍，咁不如全民都扮狗，俾大眾市民了解而家香港狗賊
以下開放討論

1）只恐嚇 不傷害
而家仲有啲掛住返工返學嘅中立人士，係佢地返工果時無啦啦嚇9佢，話係休班狗，係佢地面前拎住棍周圍揚，俾大家睇下平時班狗點對啲手足。記住不傷害。

2）成群結隊扮狗 唔好單機
到時真狗埋泥走唔切 而且人多好辦事 互相照應 當然要練下 唔好變左人多手腳亂

3）見到藍屍
佢地可能會幫你 嚇埋佢一份 嚇到佢都唔敢講野 目的係全民反狗

咁岩上網睇到有個自稱休班狗而且拎住警棍周圍揚，細心啲諗 都唔知真狗定手足裝假狗 忽發奇想 梗係要發揚光大
中秋快樂 香港人
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

點先混到入去？

保險公司係藍
但唔會咁易比d case過
佢地係最cap水嘅公司

如果當出糧就通點解袋住係街啦

我地要搵出黎 比美國制裁 起碼有阻嚇作用

照投訴 捉得一個得一個

上保監睇AXA有兩個agent叫Lam ching
我唔知係咪同名同姓喇

搞錯

撐警福利

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

糧單

藍絲廢老個腦豆潤咁細
佢地只會認為你做假文件屈鳩佢

Push
屌而家好似拍戲咁
要偵探咁查
一野抽起個幕後黑手就爽

保險公司唔係淨係得鬼佬開嘅

有冇人聽過歴史係一個循環

其實應該同AIA舉報

睇下佢捉唔捉先

721 冇左影啦, 查乜Q

份form AXA阿，同嗰邊報先啱

假醫生紙，係好影響的罪行

721 831

醫死人都唔使釘牌
出假醫生紙有幾難

哩個pt可愛黎分化藍絲

Pish

AXA 係法國公司，唔爆就話唔知啫，知道左肯定查得嚴過ICAC，況且人地向法國政府滙報，你做係中人壽？下次要claim難過登天，仲有如果法國政府再知會華府，貿易協議想簽都難。

肯撚定喪claim工傷 保險

721查咗兩個月，隨咗第一日攞咗個cctv都唔知查到乜L野

其實佢哋係咪就係用呢個方法派錢

去醫委會投訴有冇用

AIA D 高層好多深藍+深紅

藍絲冇我地想像咁簡單

好似claim a記？ 如果a記消毒，就會cut單。

根本就成班罪犯騙徒，求其一個跌個袋都咁多罪証。

就算點藍/紅, 間公司本身都唔會爆單咁既野仲比佢地當開善堂

Push
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@黑幫引手足，警察拉手足
@小心被暴徒跟蹤
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌後連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.15 @Template End@

icac 係林鄭嫁.....仲信政府？

以前既醫委會就有用
以家個會同虛設無分別

如果全部保險公司都咁黑暗，你仲邊有得柬
而家全個保險業都靠奶共生存，大新都比支資收購左

當全個行業一齊黑暗，保險佬係唔怕蝕呢d 錢，因為可以攤分落其他誠實既人身上，最終受害既只會係誠實既人

香港冇左icac好耐

唔通而家要幫藍絲攪拒絕中介活動咩?

正常呢D 活動都幾判啦.....班無腦藍絲見有三幾百就狗衝出黎!

佢地邊會有智慧去諗班蛇頭吸左佢地一大舊錢先分少少俾佢地!

食維穩費真係發，無本生利

仆街, 連醫療都唔放過

穿咗煲

唔怪得之有咁多錢出糧

ICAC算把喇

個重點其實係幕後指使既黑手

推呀

藍絲可恥